岩岩係黨鐵有人話721打死人，求FC

全個月台即刻靜撚咗
到底完整句子係點

721唔見人 831打死人
721打死人 831唔見人

推

1/10

我想搵返個事主出嚟

2/10

3/10

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

721 打死人 831 打死人

我都聽到

4/10

我都聽到
都想fc下

？

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

個個都係太子咁齊人
連登真係神通廣大